大家係咪忘記左「臨時政府」？

由六月到而家
我地都好清楚林鄭係唔會答應香港人既訴求
撤回送中條例用左四個月先撤到
其餘四個訴求一慨不理
繼續我行我素
當時已經話唔排除會成立臨時政府

而家 疫症爆發
大家都見到呢個港共政府有幾無能
不封關
不分配口罩俾市民
大話連篇
置香港醫護同大眾市民於疫症之中
甚至 曾經站在道德高地既醫護都罷工
但呢個垃圾政府繼續無視訴求

呢個時候不分藍黃都係到屌緊呢個政府無能
當初講既成立臨時政府去左邊？
而家就係最需要臨時政府
推翻港共政府
真正守護香港 保護香港人

#康復香港時代抗疫
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

政府並無提供足夠防護裝備俾醫護
係嚴重危害醫護生命安全！！！

認受性？

邊個出錢？

對家有警察， 你有咩？

國際認唔諗同你？

Conclusion, 早d 訓

From ha secret

#9736
"內部消息
1. alochol swab 全HA 唔夠一個月貨，並且未揾到supplier會送貨
2. 暫時我部門得返嘅外科手術口罩存量只餘十數日，N95 不足一週，要等上頭配給
3. 重點推介： 暫時醫2019-nCov嘅藥物三寶：kaletra, ribavirin, interferon beta-1b, 第三樣已經得返極少量，最快四月*可能*先有貨；第一樣嘅水劑專for tube咗要經胃喉服藥嘅重症病人，同樣得返極少量
4. 全球都搶緊藥

結論1：可能今個月內，香港已經會發生廣泛性「醫護無保護，病人無藥醫｣嘅災難。

結論2：封關呀仆街！！！！！"

呢幾日都諗緊呢樣嘢

推

日日都諗緊

所以先要拎返出黎講
唔通就咁坐以待斃？

仲旨意呢個政府等含扌然....

香港人要自救
唔可以再期望呢個政府會做啲咩
佢只會奶中共！！

唔好諗住醫護繼續罷工個政府就會跪
根本林鄭就唔理香港人死活
最好係死哂香港人 然後將香港交俾習近平

其實國際都架空緊港共政府
搵黃之鋒都唔搵林鄭問香港情況
國情咨文又請羅冠聰出席
我覺得唔係無可能

就係#2所講既野 我地一樣都無 所以唔需要拎番出黎講

咁你姐係想等死？

林鄭唔封關，無視香港人死活
醫管局膠層繼續跟政府奶共
呢個政府仲有乜勁用？

首先要有討論先會有你講果啲嘢

Exact7ly

個人認為搞掂軍火武器先

有大量醫療資源就可以成立到

罷工既醫護已經可以開間醫院
物資相信全港人俾錢少少都夠
前題係要有貨

下下都要用武力解決，其他方法唔得?

香 港 已 經 陷 入 「無 政 府 狀 態」，短 期 內 將 成 立 香 港 臨 時 政 府 過 渡 委 員 會

有奶便是娘，提供到物資，人哋就會認受你。

唔係等死
而係唔實際
至少呢一刻係
唔係你成立左就唔洗死
理性D
就算要成立都唔係依家
#2講個D真係一樣都冇
連取代或者頂替既都冇

其實有好多人已經嶄露頭角。雖然組織好多，編制互不從屬，但係大家都係香港人 ，都係為香港而戰。

本土工會，經濟圈，制度內既既區議會，眾多手足

依家好多人都冇浮面，我認為當香港需要佢哋浮面既時候 佢地就會挺身而出。

要順利獨立就要成立臨時政府，由臨時政府宣布獨立，解決獨立路上所有障礙，主持真普選，從而過渡去民選政府。

而臨時政府既人選，我認為要選擇忠於香港人，從本土利益出發，有遠見既有識之士。

如果搞到政權更替，要賭既係全球反共圈既團結力。話晒我地都冇兵係手，係靠大國博弈先制衡到中國。民間陸續有團練出現，但係成個大環境都未製造到/製造唔到全民勇武既場面出黎。長遠黎講我覺得要展現香港人對國際既價值，影響先可以實現呢個目標

係

而家只要有醫療物資，民意會傾向我地個邊
香港人就係咁

無錯藍絲係唯利，但亦係最容易控制

有料 大家食住個勢 推翻呢個無能政府

唔係等死，而係好簡單講一句，當你真係動員到一定人數既人出黎話組臨時政府，唔好講全世界，淨係香港都唔知有幾多間傳媒會出黎撐啦

可唔可以唔好咁單純我無話過要用軍火解決對家，但對家可以用軍火武器解決你，你無啲嘢保護自己點執政? 用愛與和平擋黑警子彈?

幾隻防暴夠收皮

最重要 軍隊 唔知點成立

定係你諗住對住班狗講呢句說話?

最重要係冇武器
如果有誠哥支持一定事半功倍
兵既話我相信好多勇武手足都會做

西方國家的支援好大機會幫手

都係一句，差破窗的一下，象徵式的行動都感動到外國

你睇Nathan Law 聽speech
同埋外國問Joshua Wong 收料就有風

做到會殘廢嘅心理準備到時

有槍咪成立到囉
冇槍你講乜都冇用

有人集結到社會賢達去撐呢個臨政先係關鍵
邊個有料做到說客

你講嘅例子同組政府嘅程度差幾遠你知唔知...揾外國照住其實咪即係用人地嘅軍事力量狐假虎威咋嘛 你以為真係唔關軍事事 靠講幾篇speech感動世人?

我在此宣佈
港豬連狗臨時政府正式成立

Push

唔應該明面講
應該暗地裏搞
但香港冇人做孫中山先生

最適當時機係
等到一支爆
即刻全民公投港獨
同埋成立臨時政府
而家成立無用
因為外國政府唔會承認
咁就唔會有運行

認及性，可以努力做各種事情慢慢增加
錢，有需要時，香港人就會出
對家有警察，香港人有既係不放棄既決心
國際認唔認同，睇番第一條。

我任命你做臨時政府總統
呢d封關咁少事你自己決定啦

你唔記得支炮係邊個度?

呢個臨時政府同偽滿州國冇分別

緊急法時一早講過 但第二日就比所羅門收左皮

在港臨時政府暫時代表為一眾民主派之議員

屌
又黎

睇下會唔會有人有氣魄去拎

所以港共死都唔放梁天琦

樓上有人質問你冇乜冇物，我就諗起一個字頭的誕生裡面嘅劉青雲同班垃圾古惑仔嗰段戲

好多流亡政府都冇警察冇軍隊冇邦交國，但成立臨時政府係一種表態。

行政：
step1-搵外國手足共同宣佈臨時政府成立（於各大社交媒體發佈）並宣佈香港現時屬於戰爭狀態
step2-宣佈其他三司十二局之下所有政府職位原地待命及維持有限度服務 待臨時政府全面接管
Step3-香港臨時政府在巷發言人為一眾民主派議員

軍權：
Step1-宣佈香港警察為叛軍,要求即時解散及由普通青壯於自己區內維持有限度治安直至香港臨時政府另行通告
Step2-香港臨時政府允許全港勇武派衛隊就地擊殺任何作出反抗行為之叛軍 但一律接受投降之叛軍 投降後所屬之勇武派衞隊不可作出額外之人身傷害所屬之判決會經由臨時軍事法庭審判

司法：
Step1-宣佈被除名之法官名單 該等法官所判之案例一律不受香港臨時政府之認可及該法官有可能干犯香港臨時政府所頒佈之新法例（呢part要請法律巴打去度度）

如果你係想件事有可能發生既就唔好淨係屌 一齊去諗點先可以做到出黎

同埋臨時政府雖然暫時無仼何權力 所以要不停刷存在感令到有人意識到臨時政府之存在

歡迎加更多建議 令到成件事更work

【我屌番我自己】呢個時候，出post話臨時乜野既人應該入呢個post諗諗

大家都想要
大家都搞唔到

玩左咁多個月，一直理念都係無大台無leader
突然有個臨時政府，一旦起左就好似雨革咁政府攻大台然後收皮
退一步而言，起到，臨時政府最top嘅人係咩人？咪又係班左膠泛民，比左膠泛民起到大台，次次都肯退步同政府傾就場運動就係咁先

其實ok

軍權部分暫時都重係天馬行空 幾個揸槍防暴逐個捉你都已經夠

唔係比所羅門收皮 係比你哋班無獨立思考 盲目順從權威 同主流思想既弱智黃絲收皮

正確

岩啊 所以你叫到人一齊成立未

#康復香港時代抗疫

自己口號都拎嚟玩

而家咁多人運口罩
機場貨運過關應該好繁忙
大家知唔知我講乜